是日靚晚餐 瀏覽撈麵

差左

屌好想食

碗湯呢
入嚟就係為咗睇碗湯

佢碗湯落左莞西,連飲落去噴小二既意欲都無

好撚正

仆你個街 我以為營多...

驗眼啦

麵睇落咁淋 不了

其實好硬,最唔鍾意就係佢煮得唔夠淋

係邊

樂園??

一定係食粗麵

係

幼麵

半肥瀏覽粗椒油渣